重執著班狗種記者會講乜做乜？

出嚟。

唔好再期望講道理
用力量逼對方跪低

出嚟

狗記招，政府記招，我唔睇，因為無人話。
讀內容摘要都嘥氣。
我哋做正事，點解要聽佢哋吠。

犬權年代？？？